說好的不分化呢？

衝左一晚，開始好多聲音過份左點點點
說好的不分化呢？
兄弟爬山，各自努力

今日最感動一幕係睇住直播救兄弟

分化係必然有，五毛玩法之一

我FOLLOW開既IG人物有D都咁講